<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="affirmation_0">Мы притягиваем то, во что мы верим. Но зачастую нам проще поверить в то, что у нас не получится, нежели получится. Или же, поверить в кого-то больше, чем в себя. Верь в себя всеми фибрами души, даже тогда, когда все идёт не по плану. У тебя все получится!</string>
    <string name="affirmation_1">Не бойся не получить поддержку от людей и мира. Ты сам себе поддержка и опора, ведь внутри тебя огромный космос. Помни об этом. Слушай только себя.</string>
    <string name="affirmation_2">Ты-невероятная красота и чудо. Тебе вовсе не нужно стараться что-то изменить в своей внешности, характере. Люби себя и расслабляйся. И мы так же влюблены в тебя и восхищаемся тобой.</string>
    <string name="affirmation_3">Мы дарим тебе поток изобилия, удачи, веры в тебя. Сегодня тебе везде будет сопутствовать удача и любовь. И получится реализовать все то, что ты запланировал. В добрый путь, все будет хорошо.</string>
    <string name="affirmation_4">Самый огромный ресурс-это внутренняя гармония. Поставь себе сегодня установку, что ничто и никто  не может навредить твоему прекрасному состоянию, настроению, потоку энергии. Самое важное для тебя-это ты. Что бы сегодня не происходило, не позволяй никому черпать твой ресурс. Это самое большое счастье, которое есть у нас.</string>
    <string name="affirmation_5">Может, когда-то твои мечты тебе кажутся несбыточными фантазиями, но не иди на поводу у этих мыслей. Мечтай. Мечтай  как творец, как волшебник, как ребенок. Ведь , когда мы , будучи детьми, пишем письма деду морозу, мы поистине верим, и все написанное действительно  превращается в реальность. Не впускай в разум голос сомнений. Просто продолжай мечтать. Поверь, все , что задумано тобой , воплотится в реальность.</string>
    <string name="affirmation_6">Нас запрограммировали на то, что деньги- это тяжесть , и  они  зарабатываются долго, упорным трудом. Нет, деньги-это легко. Вселенная изобильна. Деньги легко приходят в твою жизнь, в нужном количестве , в спокойствии и расслабленности. Прими этот поток.</string>
    <string name="affirmation_7">В тебе столько света и силы. Не туши свой свет внешней бурей. Лечи этим светом бурю вокруг.</string>
    <string name="affirmation_8">Иногда нам кажется, что мы просто стучимся в закрытую дверь. Но это не так. Просто наши двери порой удивительные , и в этой вселенной для них нужно поискать ключи. Не сдавайся, продолжай поиски, пробуя разные ключи. Однажды этот ключик сам найдет твою дверь и выведет тебя за новые горизонты волшебства.</string>
    <string name="affirmation_9">Не бойся грустного, печального состояния. Не сопротивляйся ему, не прячься. Бывают моменты, когда нужно прожить такие чувства. Они для того, чтоб обнулить тебя и организовать пространство для нового. А так же в них есть своя красота-красота меланхолии.</string>
    <string name="affirmation_10">Чудеса начинают происходить на уровне позволения себе. Позволить себе думать шире, чем мы привыкли, позволить поверить в то, что все абсолютно реально, позволить себе порадовать себя, позволить себе действовать не по плану, позволить поступать так, как чувствуешь. В мире нет границ. Волшебство придет в твою жизнь, позволь себе его принять.</string>
    <string name="affirmation_11">Мысли и чувства-две стороны единого. Но все же порой мысли в голове рождают информационную старость. Мы не можем жить без мыслей. Но они не должны влиять на наши чувства. Твоя огромная глубина и внутренний отклик подскажут, куда тебе идти. Постарайся сегодня слушать свою внутреннюю суть, даже если голос в голове кажется очень громким.</string>
    <string name="affirmation_12">Всегда помни о том, что ты никому ничего не должен. И  нет слова "надо", есть слово "хочу". Это очень сложно, но постарайся сегодня делать то, что хочешь ты, даже если это будет очень маленький шаг. В тебе внутри всегда есть свобода и пространство для того, чтоб поступать так , как чувствуешь. Не бойся, первая забота-это забота о себе.</string>
    <string name="affirmation_13">В мире до сих пор живёт проекция , что каждый должен добиться успеха в каком-то деле. Что мы существуем, мы "кто-то" , когда чего-то достигли. Это не так. Это всего лишь программа. Ты достоин любви, признания, счастья просто так. Ты удивительная , индивидуальная душа, которая прекрасна в любом проявлении себя. Призвание не в статусе, а в том, чтоб быть счастливым , быть, существовать в каждом моменте. Ты есть. И ты прекрасен в каждом моменте.</string>
    <string name="affirmation_14">Порой из-за одной неудачной ситуации, в которой мы испытали страх, мы закрываем в себе потенциал на всю оставшуюся жизнь. Не используем дальше свой дар, ведь тогда, давно или недавно, испугались и спрятались. У каждого есть такой блок, в котором запечатана энергия. Забери энергию со своего страха, направь ее в открытость, реализацию себя в своих мечтах. Не бойся. Страху энергия не нужна, а ты рожден для того , чтоб проявить себя в своем высшем даре и предназначении.</string>
    <string name="affirmation_15">Может, с виду мы кажемся маленькими хрупкими корабликами. Но внутри каждого из нас глубина, море и звёзды. Слушай свой внутренний мир. Там-чудеса.</string>
    <string name="affirmation_16">Если вдруг что-то не получается или не хочется что-то делать, не делай ничего через силу. Отдохни, доверься пространству. Дождись своего потока. Он придет.</string>
    <string name="affirmation_17">Каждое событие происходит с нами не зря, каждый человек приходит в жизнь только во благо. Самое важное в этом-осознание, благодарность, даже если очень сложно. Постарайся сегодня прокрутить мысли, события. Даже если кажется, что нет ответа, почему это сейчас с тобой происходит. Он точно есть, абсолютно всегда. Дай сегодня вселенной запрос в виде "я хочу получить ответ, зачем я это проживаю".  Прозрения произойдут очень скоро.</string>
    <string name="affirmation_18">Нам кажется, что для того, чтоб построить свою реальность, нужно увидеть возможности вовне. Не видя этих возможностей, мы опускаем руки. Начни строить свою прекрасную реальность внутри себя, в своих мыслях. Что бы ты хотел прямо сейчас в своем пространстве? Не забывай позволять себе это ощущать каждую минуту. Желаемое притянется в той форме, которую ты создашь.</string>
    <string name="affirmation_19">Не стесняйся того, что порой ты можешь не хотеть что-то делать. Если наступает желание отдохнуть, полежать, полениться-не отказывай себе в этом. Расслабление-это всегда прекрасно и мы все  достойны  отдыха столько дней, сколько необходимо. Для великих дел  нужно быть в ресурсном состоянии, а для энергии нужен отдых.</string>
    <string name="affirmation_20">Наш путь реализации мечты обычно начинается с очень маленьких огоньков. И у нас редко получается их увидеть. Постарайся сегодня увидеть каждый огонек, даже если он не яркий, не глобальный. Ведь, видя их, благодаря вселенную за каждый новый шаг, открывается огромный коридор новых возможностей, путь изобилия.</string>
    <string name="affirmation_21">Даже если сегодня обстоятельства диктуют слушать голос разума, постарайся не выбирать его. Там очень много шума. Послушай сегодня свой внутренний мир. Почувствуй, чего хочешь именно ты. Даже если это что-то незапланированное и странное. Поверь мне, твои внутренние ощущения никогда тебя не подведут.</string>
    <string name="affirmation_22">Может, тебе кажется, что никто не понимает твою индивидуальность, странность, непохожесть на других. Не меняйся, оставайся собой, ты прекрасен. И, поверь мне, однажды ты встретишь своего человека, который заполнит твои внутренние баночки такими же цветами, как твои.</string>
    <string name="affirmation_23">Ты-удивительный, прекрасный. Даже если поступает внешняя провокация, не меняй свой подход к миру и людям. Помни, что ты-творец своей реальности, и важно-не менять эту реальность из-за установок внешнего мира, ведь она именно твоя. Береги её.</string>
    <string name="affirmation_24">Сегодня мы дарим тебе энергию любви. Любви к своей работе, к делу, к окружающему миру, любви к себе и к своей жизни. Чувствуй ее в каждом вдохе и выдохе. Ты-это красота, сила и любовь. Не забывай об этом.</string>
    <string name="affirmation_25">Если в тебе играет программа нерешительности , не иди у нее на поводу. Ум твердит, что ещё "недостаточно" , пока  "не совсем хорошо", "не доработал".  В таком случае , мы всегда проживаем свою жизнь наполовину, оставаясь в тени. Ты совершенен! Ты сильнее этой программы. Решайся , проявляй себя, показывай. У тебя для этого есть все ресурсы внутри тебя.</string>
    <string name="affirmation_26">Наша душа всегда требует праздника. Теплые эмоции-источник энергии. Мы ждём официальных праздников, выходных, финансовых возможностей и так далее. Забывая о том, что мы сами творцы своего счастья. Создай, по возможности, сегодня сам себе праздник. Услышь , чего хочет твой внутренний ребенок. Порадуй себя, ты достоин праздника.</string>
    <string name="affirmation_27">Часто мы думаем, что у нас не получится, потому что смотрим в свое прошлое. Так было, это не значит, что дальше будет так же. Прямо сейчас проговори себе : "Так было раньше. Сегодня я уже другой и создаю новые шедевры своей реальности". У тебя все получится!</string>
    <string name="affirmation_28">Мы желаем тебе, чтоб сегодня к тебе притягивались только позитив, счастье, радость, любовь , изобилие, а весь негатив пролетал мимо. Пускай сегодня в твоей вселенной, в твоём внутреннем мире, в твоём окружении будут только счастье и красота. Мы дарим тебе энергию волшебной баночки, которая защищает тебя от негатива.</string>
    <string name="affirmation_29">В мире столько убеждений по поводу возраста. Нас ограничивают , что мы слишком молоды  или слишком стары для проявления себя. На самом деле истина только одна. Ощущение себя в том, что мы делаем, энергия вдохновения внутри. Кто бы что вокруг не говорил, возраст-не помеха. Сколько лет бы тебе не было, не бойся себя показывать, заявлять о себе, ощущать себя самым лучшим. Поверь мне, так и есть.</string>
    <string name="affirmation_30">Мир иногда живёт по старой системе, но только мы можем позволить себе думать и чувствовать по-новому. Миру нужны новые стандарты. Кто , если не мы? Позволяй себе мыслить новым способом. Любовь-без трудностей, красивая, как в сказках. Деньги-быстро, легко, без усталости и с вдохновением. Мы пришли строить это будущее. Верь в самые лучшие пути. Новый крутой мир уже ждёт нас.</string>
    <string name="affirmation_31">К сожалению, чаще мы выбираем быть правыми, чем счастливыми. Правда у каждого своя , и чтоб друг друга любить -не обязательно быть похожими и одинаково смотреть на мир. Миром движет только любовь. И, вместо того, чтоб рассмотреть в человеке то,  в чем мы его не понимаем, лучше рассматривать то, что мы в нем любим. Именно этот взгляд создаёт почву для взаимопонимания и внутреннего спокойствия.</string>
    <string name="affirmation_32">У тебя есть знания, чувства, мысли , возможности. Может, у тебя есть то, чего нет у многих. Постарайся сегодня , по возможности,  делиться  с миром вокруг. Отдавая-получаем. И однажды, кто-то так же даст тебе именно то, в чем ты нуждаешься.</string>
    <string name="affirmation_33">Совсем не страшно то, что у нас за спиной может быть огромный и сложный опыт, в котором мы не чувствуем свое призвание. Ведь он для того, чтоб собрать  по маленькой звёздочке свою собственную Вселенную. Вынося из каждого опыта урок, нам открывается новый океан возможностей. Не бойся своего прошлого, оно по кусочкам собрало твою мечту.</string>
    <string name="affirmation_34">Не закрывайся тогда, когда люди и окружающий мир тебя не поддерживают. Они-лишь отражение твоих сомнений. Мир сейчас обусловлен режимом мыслей, мнений и  слов. Не поддерживай это. Просто делай то, что тебя вдохновляет. Это-главное.</string>
    <string name="affirmation_35">Твоя идея-волшебство. Не бойся делиться своими знаниями и чувствами с  миром. Мы даём тебе признание и энергию. Действуй, без сомнений. Вселенная поведет тебя за руку.</string>
    <string name="affirmation_36">Оглянись сегодня, какая красота вокруг. К сожалению, утопая в своих мыслях, мы редко замечаем, какие чудеса вокруг нас. Посмотри сегодня на всю свою действительность новым взглядом, глазами ребенка, радуйся простым вещам. Счастье-это момент, в этом дне у тебя их будет множество. Отключи свои мысли, включи чувства.</string>
    <string name="affirmation_37">Не проваливайся, не уходи в себя, не оставайся на мертвой точке. Мир сегодня ответит тебе на все твои вопросы. Слушай знаки Вселенной и она откроет тебе новые шедевры твоей реальности.</string>
    <string name="affirmation_38">Ты-вдохновитель. Может, сейчас у тебя нет возможности вдохновлять мир на той работе, о которой мечтаешь. Но тогда, когда есть миссия, вовсе не важно каким ты будешь пользоваться инструментом. Ты можешь это делать везде, в любом месте и на любой работе. Помни, что этим ты даришь счастье людям. И Вселенная не забудет отблагодарить тебя.</string>
    <string name="affirmation_39">Мы так редко позволяем себе быть детьми. Может, повседневная рутина не даёт нам это сделать. Вернись сегодня к своему внутреннему ребенку, который непробиваемо верит в чудо, в себя и свою мечту. Что бы не произошло сегодня, смотри на мир через призму сказки, а сказка всегда гарантирует чудо.</string>
    <string name="affirmation_40">Не закрывайся от мира. Покажи ему  свою реальность, даже если она своеобразна. Ты сказочный персонаж в этом мире и можешь держать всю вселенную на пальце одной руки.</string>
    <string name="affirmation_41">Мы злимся, когда у нас что-то не получается, негодуем, расстраиваемся. А ведь на эти эмоции тоже тратится огромный ресурс. Перенастраивай сегодня такие чувства на радость, тепло. Не забывай повторять себе , чего ты хочешь в идеале , каждую минуту, вдохновляйся этим. Именно из этого состояния сбываются мечты.</string>
    <string name="affirmation_42">Не выбирай оставаться в тени. Не стесняйся показывать свои таланты, свою индивидуальность, не бойся выражать свое мнение. Ты-уникальность и вдохновение, и миру необходимы такие прекрасные люди, как ты.</string>
    <string name="affirmation_43">Если ты не веришь в себя, сомневаешься, прячешься, закрываешься, это не потому, что ты правда себя так ощущаешь. Это не твое о себе мнение. В мире столько проекций и мнений, которые валятся на нас неосознанно. Ты-не есть эти проекции. В глубине тебя твои истинные мечты, самоощущение , мировосприятие. Доверяй себе. Не отождествляйся с чужими программами, ты сильнее их.</string>
    <string name="affirmation_44">Не спеши. Постарайся не создавать внешнюю и внутреннюю суету. Умиротворение-источник успеха. Расслабляйся и заботься о себе.  Тогда и мир  позаботится взамен.</string>
    <string name="affirmation_45">Любая боль, напряжение, плохое настроение , усталость-это наши мысли. Только мы это делаем по отношению к себе. Если чувствуешь себя неважно, постарайся вспомнить, какая именно мысль спровоцировала это состояние. Что произвело давление? Даже если понадобится много времени, удели его себе, чтоб отследить, что послужило катализатором. Как только ты найдешь эту мысль, признаешь ее и осознанно выберешь другую, вся цепочка последствия плохого самочувствия сразу распустится.</string>
    <string name="affirmation_46">Поверь мне, шаг за шагом и у тебя получится достать до своей мечты рукой. В этом мире абсолютно все реально. Доверяй миру, верь в свои силы. Ты-чудо, и мы так же верим в тебя!</string>
    <string name="affirmation_47">Что бы не происходило сегодня , ищи в каждой ситуации плюсы, благодарность. Многие думают, что это о том, чтоб притворяться радостным, не признавать в себе разочарование, не выражать негативные эмоции. Это не так. Как мы даём энергию на созидание, так даём и на разрушение. И , когда поверх на произошедшее, мы начинаем накручивать разрушающие мысли, мы не лечим себя, а уничтожаем. Постарайся сегодня находить только плюсы, это лучшее направление энергии.</string>
    <string name="affirmation_48">Мысли материальны. Если ты чувствуешь, что ты целиком в них уходишь, постарайся занять свой ум чем-то вдохновляющим. Напиши сегодня в своем блокноте то, о чем мечтаешь, в настоящем времени, как будто это уже происходит и ты этим живёшь. Материализуй мечты на бумаге, Вселенной так будет удобней тебя считывать.</string>
    <string name="affirmation_49">Самая сильная и главная любовь-это любовь к себе. Но, к сожалению, часто мы строим эту любовь условно. Ты-это красота, какой бы у тебя не был внешний образ, ты-это сила, ты-это мечта. Ты-это вечность, потому что  таких больше нет. Цени и люби себя, ведь это самое большое счастье, которое можно испытать.</string>
</resources>
